[PS4] Gundam Battle Operation 2 [5] 倍返しだぁ!!!

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題, 短期內即係幾耐? 無人知

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機 (此活動已完結)

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有"緊急迴避制御" skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Credit: 浴缸裡的貓

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 闇之大精靈

新post LM

新手想問下應該谷邊部機上手好

輕裝甲型吉姆

拆緊彈果時俾爆風炸飛冇死冇扣血 唯一解釋是咪隊友on9 個彈差最後一下拆唔到 之後得幾秒爆埋俾人反cup

原來人棍同四盾仲會繼續抽到
個pool越來越大

而家lv6有呢三部
渣炮,吉炮同渣古FS

一星中嘅XO

任一火箭炮泛用

個人建議練熟汎機先
200cost 可以練吉改lv1
300cost 可以練大魔lv1 / 渣改lv2

當然有人係炮機格機起手
但汎機嘅打法係最平均

標題改得好

係 遇過同你一樣情況

有食評了嗎

陸高支火箭炮我抽齊Lv1,2

但300 cost場我會用渣改lv2 都唔會用 陸高Lv1

冇錯wo 呢部支水槍lv4 954攻 可連射4發
有asl
一下扣支援1300
泛用都接近1000
你平時啲火箭炮一下都係1200左右

不知幾勁
把光槍威力大又有輔助瞄準
容易死又可以逼到新手學走位

無三星又無保底

配合下新機

但係新手無lv4呢

出左lv3

新post留名

想要高達多過EZ-8
因為抽到榴彈光槍但無高達用

出左回收 十張換到

呢把我都有，但又係無高達

計漏呢點sor，咁都係普普通通泛機好啲

不過輕吉都好平，蔗渣價錢燒鵝味道

300cost渣改好用過大魔??

祝你好運，我一開始都係中榴彈光槍，後尾課咗30石先用到

LV4 DP都買到嘅
新手做日任儲一個星期都夠

其實應該實際D睇下抽到D咩先

機好似未有LV 2 3？

部機LV 1唔襟射

大魔個飄移唔係個個駕馭到

我都鐘意用渣改多過大魔, 支機槍幾鬼正 又有榴彈打停人
落場唔洗同隊友爭食凈係射到對面班仆街斷晒腳就好滿足

兩部唔同打法
渣改射擊抽水頂線型
大魔突擊格鬥爆破型

睇個人習慣
我300 cost 場會用 渣改lv2 配 lv2火箭炮
full load 有12發，射補係高過大魔

打一炮，俾隊友劈，有機會先自己補一刀
到支炮CD差唔多，射多炮就打爆佢

仲有手榴彈炸人仔

你等隊友劈嘅時候仲可以掉菠蘿抽水呢

啱呀
新手用DP買機其實唔著數

正常會建議做左頭十抽先，再睇抽到咩機而去買武器
通常都係補返相應既火箭炮

睇你打咩場

爛地大魔好d,港灣渣改好d

係，仲有 急迴 技能
識走位同300c 大魔打經常都係五五波

屌 真係08小隊

倍返しだぁッ！

300cost無咩好選擇 好用嘅都係嗰兩三部

無感覺, 兩部都係過度機

預言家 下星期出咩呀？

老虎特裝型真係好撚勁,屌住走

08fans表示 狗衝咗先算

我都話有返支炮就唔同哂㗎啦

如果一定要聯邦汎機…係咪剩係得吉改

本身幾有意欲貨會一set10抽
宜家都係每日任品抽下算

飄移苦手+1

無其他選擇啦

忍手呀各位非洲人
等有10抽優惠再抽都未遲

EZ8係泛機，格修高過射修，同陸高調返轉
招下格好有趣，會拎把劍加速向前直隊，距離幾長

有咩機用咩機啦，無得追

反而我想知啲 x50 cost機有無人會用？
除左得一部局住用之外

ez-8招下格勁到痴線 衝鋒 沿途中招既全down

boost扣幾多？前置起手耐唔耐？

正常就等下星期更新先好啲
我就抽咗先算

成名絕技

仲以為下格係斷手扑人

力吉

力吉玩400場
吉改得lv2 200場照用

利 聯邦撚

路過都中？

巴打中咩

我都係抽左了

悶左成星期，抽下過下癮好似有啲新野玩下咁

又自

未抽 扮工中 今晚先抽

吉改好似Lv1 已經200 cost

係 一次撞掉幾部

大魔都照屌撚死

其實我想玩狙擊,要點先買到,成日話我官階唔夠

CLS咁都350cost

柒左 原本係想講lv2 300場照用

打多啲升夠官階先買到
或者抽就可以無視官階
你一開始係二等兵
要一級一級升上去

紅血時特殊技

450高達

力吉夠哂400場惡
吉改200都惡 300就無咁強勢

特殊技應該搵棟樓出倍返

狙渣要到一等兵08先可以買,狙吉唔記得

吉改好彩用到力吉支火箭 可以傷多啲 唔係我諗300場會仲吃力

All miss

格鬥唔使boost，起手同其他機差唔多

不過出嘅時候有5秒無敵deal唔deal?

出完全彈reload deal 唔deal

其實宜家抽到lv1三星機 咁之後遊戲run耐咗出到lv5場 係咪又要抽過？

意味不明

唔緊要 仲可以扯隻手扑人

得限cost場無限lv場

曬命

我得450先勇

當我宜家抽到lv1 g3 咁之後可能好多場都玩高lv機 咁我部lv1g3冇得升lv2 想要lv2係咪又要抽多次

ez-8 俾返碌180mm我

新lv當新機 所以要再抽
唔排除日後有得升級

你抽到機之後就可以買其他lv
當然要你軍階跟得上
而隻game 無限lv場, 只有限cost 場
所以就算你永遠lv1都仲可以打限cost場
(當然人地可以用部高lv機入場有優勢)

雖然後格係突進技,
但一定會有好多ON9仔老連咁遠都照出然後俾人反到臭晒

無得買咪要靠抽
無得抽咪打返低cost場

以為自己好型

所以話課金game

打和！SUPER！

除左每日登入,有無乜野獎勵,抽獎要留意,唔好蝕
十抽唔見有3星保證

分分鐘圍緊人嗰陣衝埋嚟撞低哂啲隊友

咁岩人地call左支援

早幾日有魔蟹任
做哂有 300c 魔蟹, 9 coins, 幾千DP 同 20回收券

完左未架

無保底其實係咪單抽算?

Sor, 好似啱啱完左

完咗啦, 頭先1點完

仲有49分鐘就完

咁緊係

睇錯,預定係今朝香港0400完,自膠
已經比預定遲左完

想中高機動渣古

係game點睇有呢d活動?
我淨係識mon呢個post

Login嗰時banner會講
同埋入haro個任務列會見到期間任務

每日第一次登入會彈啲抽蛋啊，活動啊出黎

再唔係去任務頁睇下

一入game會提你有咩pool抽同限仼

同以前妖精/ 伊改咁囉
識玩就一次掃幾件(敵人)
唔識玩都係一次掃幾件(自己人)

唔該晒巴打們,返去改爆隻渣改先

啲隊友豬西
自己打到阿寶咁都冇用

所以想佢啦啦聲出team play，哪怕只係Quick match 都好啊

自訂房 都多左人玩

如果可以開mic屌鬼就好喇

科水裝返個Server先啦
呢幾個禮拜應該都賺唔少啦

自訂房玩內戰就得

加多個 "同fd搵房" 好難咩？

唔好強求bandie做咁多野啦
佢地已經盡咗力唔搞死隻game

嘩屌

做完任忍唔住手痕十抽

一次中左高達同g3仲有6lv渣fs

同GVS同NGB比
GBO2已經睇到有出力做,所以相對地我都有耐性繼續等佢改

可能佢地一早寫好哂程式準備搞眾籌,每達到一個籌款額就開放一個功能

嘩 歐洲人好彩你無post圖
唔係我實受唔住打擊自殺

中LV6仲開心過中三星

籌款比佢搞個抽蛋你玩

無保底，無優惠

真係無乜理由十抽

應該係佢肯真係還原基本步，無自己加d新嘅屎橋落去

呢張gif正

rival咪仆街野
不過既然肯改咪放過你

做左三十年人，深知自己無抽獎命

吉姆頭:大家都有課金點解你有高達頭我無
高達頭:因為我歐洲人你非洲人

見到諗起Game既量太坦係咪冇整到可既尻彈彈孖天線仔

佢無保底唔係應該要公佈抽蛋機率咩
我記得日本立咗法

但cut走左人仔坐同伴部ms順風車
想成班人仔係大魔個膊頭度好型

無咗61式戰車

只要我哋唔停步，前方就肯定有路

請支持運營

61式戰車應該跟map
上集都要無人都市先開始有

61式戰車，我一定唔揸MS揸61式戰車衝出去

今集宇宙場都有鐵球

上集無人都市同軍事基地都有
但今集海灣都係飛機

團長!團長!!!!!!!

出力貨 靠你地

見到對面有個渣古係咁打DOWN自己友都唔知打唔打對面好

唔好可憐佢自己友，感覺會更可憐
利申:成日開槍個下有人幫對面擋炮

佢係拎把斧係咁下格隊友果種

你可憐佢 下場到你同佢個隊友一組無人可憐你

冇記錯坐膊頭俾人斬好似會送分
但上集呢D細節位係幾過癮

唔知點解Bandai有其他語言版本嘅抽蛋game都冇寫機率

送頭送頭送頭

都已經殺咗五件都填唔到tum
啲隊友真係好9

冇得組隊打rank, 都係做完任務就算 見到d 隊友真係冇乜心機玩

B3老虎條鞭可以即can入格 勁到

08小隊好似上集咁昆水就陰公
1部機當幾部咁吸金

講真句 組隊打就唔會比人虐咩
你組時人地都組 有時fd送死都唔知好嬲定好笑
我覺得應該學LOL咁
單排雙排一種排名分 六人小隊就另一種

問題係俾人虐咩， 成班吹住水輸同對住班唔知想點， 零交流嘅人輸真係一樣咩

新手唔識玩

開黑房算啦 打rank都6人小隊又想迫害毒撚

基連暗殺計劃嘅B3又係型到震

咁咪6人小隊只可以同6人小隊打囉

隻驚好串

LIHKG係咪on9無啦啦打橫幅直相

全game最強斧頭

然而我部fs得lv1

點都要抽隻ez8

抽唔到架啦

唔好意思 毒撚唔明白 打芒亨都係自己打街場

下格好用喎，不過好易打到自己人

GAME係好玩
但個營運真係太廢
排隊排半個鍾出出入入

同埋真係半成品咁
地圖太少 基地又好多功能冇開

我all in左先發現封面果兩隻係冇rare up

Bandie:計畫通

已經掉咗200落去，得把lv6斧頭但係無機用

可憐我呢d0課儲得咁辛苦

等下個pool啦

下次睇清楚先好All in

我出左lv6拳頭 仲要兩次
即刻硬晒

有冇火滾友/勇士試過中離罰d咩?

乖 咁硬比個拳頭你去打人啦

下次應該到支援啦
睇下白狗狙吉，高達六號用唔會出

不可一不可再呀

我係想睇下到底加左d咩懲罰咁巴閉
利申：啱啱打兩鋪被人中離仲要有鋪贏到開行
我啱啱輸果鋪又唔見有人中離

睇嚟08無咩fans 個個諗定下個pool

我個星期就等ez8啦
愛機f91之後就到ez8
之後就bd1

永遠自己輸緊唔會有中離
大炒緊人就有50%會中離

西哥唔鍾意x1?

想要b3呀 耐何bamdie險惡

所以咪話囉，其實佢加重中離刑罰有冇阻嚇力ga?
所以咪想知到底加左d乜咁巴撚閉

課金吧少年

x1fc>x1

好似係中離得多先禁佢野 唔記得禁咩

X1fc係好型 不過太多野
無X1種簡潔

中離多會俾人罰冇中離修正
呢種懲罰非常有日本色彩

始終都係扣分直接有效啲

見人用EZ8 冇咩特別 用返78仲好

咪講咗淨係罰停賽同埋無咗人數補正
拔一場ranking打十場quickmatch 又係一條好漢

咩叫冇中離修正?

停賽
你話停一日就有用姐
而家我估都停得幾分鐘果d?

好似停幾個鐘
唔肯定
同埋只係停你打ranking
快速戰/自訂戰 都打得
有用咩?

兩隊對戰
有人斷線嘅話少一個人會令果隊受傷輕減15%. 人越多減越多
如果兩隊一齊斷一個就會一齊輕減

Gundam配榴彈加流星槌幾屈

忽然咁仁慈做咩呀笨大
老實講真係冇咩用

其實隻game都適合合作過關打
類似ps3隻0081既feel
加埋合作每關有大佬打ma都好正

明白了，又一笨大溫和措施

打大佬出設計圖砌機
Bandie先唔會咁好

出貼紙囉

想抽EZ8，但見到人地用好似冇咩特別

GBO本身就係由0081個模組變出來

300地上場其實用返炮吉炮渣好定係渣部渣古坦克炮擊仕樣好
部渣古坦克一比人突擊就死硬 機動低到爆

各有各好 最緊要你用邊部順手

0081其實都幾好玩 可惜我隻碟比人一借冇回頭

覺得渣坦太食隊友
隊友識保你既就打到對面成隻狗咁
冇隊友就比人打到隻狗咁

果然我係非洲人 抽啲回收卷返嚟

我反而中lv6機 但把斧得lv1

渣古坦克如果比敵人係側邊偷到過黎想打你，
1on1都仲可以唔好急睇定啲，
用迫擊炮射腳，機槍牽制下，一邊向隊友方向退，
退無可退比人埋到身開格，炮又cd緊就搏下反格，
如果比人圍而無人救，我覺得暫時係無解

想請教一下
假如我有A槍1lv 同4lv
裝左4lv槍既輕吉2lv(cost:200)
入限200cost場
佢話同我降左武器lv 咁係會降到幾lv??

要斷幾多次先有罰？

lv1
但如果你有lv2槍就會降到lv2

level2，要中離幾多場先做到?

邊一隻比人圍都係無解

屌升下士都冇新野比我買

升下級要15LV

今朝見到有人已經過咗下士
癡撚線要打幾耐

第一次中離左

唔係因為輸
而係因為突然急屎到仆街

急回
斬番轉頭

宜家咁樣好撚難抽

睇下下個星期有咩先再考慮抽

力吉同熱帶大魔貴到呢
有冇人換左10%冷卻？

我等緊出保底
一黎就廿抽

點解打到B+仲有啲撚樣係睇住啲殘血走唔撚打走去打隔離果隻滿血

痴線勁到

抽到隻lv6 渣2fs 400cost 但我有高達

lv6如果你有埋lv6武器
一定勁過高達lv1

本身忍緊，俾fd引一引攪到抽伏左

只有咁樣 照抄試下機

有幾多下士係到？

屌你老母
打到上B+啲人都仲係弱智
喺港灣
對面出哂6狙
一開始跳哂上樓趴低哂
邊個行出一步就集火蒸發
我已經醒兜路去打都係比人圍死
臨死跳機飛入去放炸彈
因為有2部比我引走咗所以前面都執到啲分
炸撚完之後反壓返二千幾分
不停叫後退無人理
繼續一隻隻汎咁行入去比人圍
最後30秒反輸返千幾分
最撚嬲係搞到我跌rank

下士6

幾時有team rank 玩呀

單抽中

手痕1抽中lv6渣炮，但係無高lv武器比佢用
咁係咪唔好用

很想要黎打400場

副武都夠做

日本痴線佬抽左4萬yen中5部老虎1部ez8
ez8重要係最後一set先中

下士2

呢個中過三次
慶幸一早抽中佢唔使捱200同300場

琴日抽到部渣改lv2,換埋lv2火箭炮
2場都最佳助攻
利申:開game2日,玩過8場

I know that feel

你話玩快速戰有時9玩搏下都可以理解
ranking都豬西到咁真係接受唔到

學world of tank排,佢最多係4人連隊唔會控制到成個戰局,呢隻咪搞個3人排.......最多佔小隊一半...佢地自己搭組合行動咪得

因為你班豬西隊友無分
勝場輸RIVAL無分攞
貪心所以唔撚退囉
宜家RANTING設計既問題

王牌戰又係 個王牌比4個追住嚟屌
可以一個人都無
啲人又係心諗王牌關我撚事 我贏rival得

要捱到下個月改
宜家冇乜必要都唔使打Ranking

個下格扣咁撚多

好大範圍

一日3場攞5倍經驗同錢，之後入自訂場打

係CD場見隊友EZ8, 我一定當佢生人勿近

巴打們有無咩零件必買

射補格補
血
BOOST(BOOST量同COOL DOWN都要)
腳甲
打頭腳背痛D果個
玩光槍就要買冷卻器

有冇人好似我咁
我贏rival個陣就成隊輸，我輸rival個陣就贏分

我 卡分無難度

多數都係咁
如果我贏分全部都冇人加,應該係C唔係D

贏場輸rival無分加點都好過做靶比人射到成面都係扣分掛

而且領先成2000分慌對面唔會一隻一隻援行出嚟比我地殺返咩
係都要做被動果個去送死

即係差唔多好似乜都要買喎,除左攻擊果堆

有D人打機唔用腦係常識吧
已經唔係悶悶地贏定過足癮輸嘅問題

其實除左轉視角嗰舊野因人而異之外
冇一件parts係冇用

那有錢
dp係咪嬴先會賺得快

呢個當然,仲有每月MS
只要持有就得,完場DP越多

Ranking每日三次5倍獎勵,贏哂一張都有二千左右

之前有一個Weekend全時段兩倍都賺左唔少

每月MS明益課長，愈多機愈多獎勵

但重課角度,幾多DP都冇乜用,要抽都抽哂

thx
但係每日5倍係乜野黎?任務唔見有

頭三鋪RANKING

我有朋友重課到上次G3出果時
3抽有2抽全部係回收券

我零課都成日抽回收券點計先

sor我係想打30抽有20抽係回收券

你零課都成日中即係你非洲

渣II好似儲lv咁1 2 3 4 5齊哂差6

sor 渣II暫時無lv6 即係我齊哂

好想課金補充下物資

問銀行借錢課

課金戰士

明明用左LAN 線 頭先玩成日話斷線 PS4又彈出黎話無插LAN線

變左 penalty lv 1

恭喜你成為First blood

好似話幾日唔駛玩wor

打波先黎落雨

都未落場就斷左。。。

D- 都要咁對我

一係條lan線壞一係ps4個插頭壞

好耐無試過3場5倍都贏撚哂
感動

岩岩打左幾場自訂都幾爽

個個唔撚驚輸狂鬥砍

同埋原來自訂都有bonus

屌我係咪miss左好多日

今次三倍，ok wor

※カスタムマッチの DAILY BONUS は1日3回まで獲得できます。

一日三次

每日得3場
我寧願佢比返全日兩倍我

驚死你刷一日拎太多dp咁

DP買嘅野又少又廢
好心佢就咪撚咁姑寒

Chris_NT-1呢條友，明明贏緊都抆線

可能人地真係斷線呢

下士9

已經換晒D零件

去到penalty lv 2 了

十二個鐘無得ranking

可以入人地開既房打

我諗部ps4 over heat 所以斷線

宜家搵巴蕉線吹住

過熱咁慘烈
打住自訂先啦呢兩日自訂有bonus 應該多人打

而家睇到邊個HOST

自訂先睇到

今日終於有得換狙擊槍

高達支超絕火箭炮有lv3

幾多券?

一萬一千幾DP

抵買

唔係講笑四盾真係好撚勁

衝入去人地後方屌打支援機再夾擊人地主力
一砲打部鐳射大砲3700
嗚哇

想要但中左tb渣, 隻野比人射兩射就爆

我第一次見人話人棍射兩射就爆

對比其他400c以上嘅機人渣防禦係差少少
射程問題又令到佢唔上前又冇乜價值
快得黎又難操控，所以要nt先玩得好

尋日有鋪玩雷射大炮真係試過連打幾炮秒人棍

條友唔識玩，比我定身到直接屈死

好易射中佢

大部又無盾
4盾就點射都中盾

5-6槍就死, 比人定一次中1-3槍，咁其實比人定2-3次就爆

尋晚玩自訂俾六隻機槍大魔撚
我地隊兩隻4盾，一隻精神渣 都收哂皮

部機最勁係支光槍 但光槍要定身射同埋射程無雷射大炮個d咁遠
埋唔身既話真係重弱過雷射大炮

14萬傷

cls

想抽老虎 EZ8 但中左FS lv6同大斧lv6 係咩玩法

對面全部都係格機梗係高
不過呢個人係用得好流暢

其實佯攻條數係點計

兩部都係機動性為主 咁易比人定咩都死啦
識避嘅分分鐘成場都唔死

人棍有兩下迴避，咁易俾你定身咩？

加埋不規則移動個速度都快
啲援機邊有咁易射中
仲要宇宙4盾比例多過人棍 變相援機又少咗
屬性有利下都易死

無up既情況下真係好難抽中

lv6FS+lv6大斧真係好癲

D Ez8見到有隊友可唔可以唔好亂咁下格屌

你打贏人好威有冇諗過隊友都down埋會俾人射死

痴撚線

Ex8:收頭最緊要 理撚得啲隊友

贏rival最緊要

講真佢哋揸榴彈就真係唔好行埋去講支援
專心喺前面衝好過

講真果句係rival同日任系統搞到個個獨食

分配不平衡
難得汎機有隻輸出咁強嘅機
係會容易英雄主義

佢收頭同時又賣下隊友打停/打低隊友
引人執雞佢又有得吉吉

一部格鬥向汎機係會玩壞手
應該成日想下格人

其實玩熟左幾勁 追返fa轉頭黎射
機動咁高 對面用支援 瘋狂左右強噴埋身 連佢2set半其實都死

今日劵換個speed+5零件有無用？
有d想換返黎

人棍暫時無天敵 就算援機要打中佢都有難度
其實啲人唔識用鳩衝先易死

用tb兩部機完全感受到咩叫自由
係宇宙任意加速 變向變速
對面跟本捉我唔到

咁多人講Ez8，冇人講老虎特裝嘅，好唔好用？

比條片你睇就明

係咪冇晒人玩
ranking無限宇宙

你老味 打爛地同隊兩部陸高渣光槍 點樣打
下一場本身炒緊對面 房主拔線 痴九線

重諗住掛機解自訂場個3倍 點知隻game當我斷線

係咪已經改左？贏game 和rival都有5～8分

起馬輸rival冇跌咁多

我贏game 和rival得三分
唔明個評分標準係點

而家B RANK
場都入唔到

真係冇人玩宇宙
轉返地面場一排就得

新機出唔到宇宙
加上成班都宇宙苦手比重力束縛住

聽日就有30COIN
幾時先有UP/半價

等下星期啦

有冇自訂場玩

續牛式
定陸高豆槍好

嗰日玩到新人類覺醒咁 係咁避晒啲子彈
一個人揸住隻300渣古
拉三四個高達 大魔 狙渣嚟打

嘩 你吹到咁撚大

係果3,4個問題多

真 當然唔係成場咁打啦

有時捉唔到路係幾難中

贏就加少少 輸就減多多 點玩

咁你一拉三維持咗幾耐?

講真ranking真係冇乜意思
上咗去 又場場都驚跌返落嚟

佢custom倍數reward 我先第一次玩唔係ranking ge 場

冇壓力鳩玩下都幾爽

場場都比神隊友我 對面四碌火箭炮 我地個隊就揸豆槍光槍 我做錯乜

都起碼用咗佢哋兩三條命

我啲支援隊友又有幫我嘅 喺好後
我就不斷拉住三隻
佢哋又唔抵得就係咁jer住我
但又射我唔中

嗰場真係打得好爽

兩三條命即係都有兩三分鐘啦
廢到咩程度先會咁都圍唔死你部渣古

吊
灣場做乜鳩一開場交鋒緊 泊架滿血機係C點樓下 飛上去搶人地已經佔左既點呀
另一場有條友玩爛地 渣龜霸走後欄佔人B點 又唔裝埋炸彈 走返出前線送頭
點能解場場都係咁既隊友

揸高達試過半場無傷
但係粉腸系統抽咗我做ACE即刻俾成班癲狗追住打

你A CE梗係追你

唔追你追邊個

唔係抽
係計兩隊最高分果個
你打得好先會做Ace

當然如果你係執雞狗咁就抵死

所以咪話個系統粉腸

本來有得挑戰全場無傷

我以為係最高嗰幾個入面抽

揸高達都執雞好悲哀啫

你唔高分點會做到ace
條路自己揀

都話新人類覺醒

發覺一隊四部泛用 想湊齊四支火箭炮 已經係好奢侈

冇得睇隊友武器真係好煩

有得睇都只係早少少知係唔係伏

今日卷換果個行路加5有冇用?

唔夠卷換

之前駛左?

換左光槍cooldown

都明顯嘅，格機同大魔

去自訂場刷分啦
好多新手

想問下Ez8支火箭炮係咪要抽先有
有Ez8無支炮有9用

係呀 睇下第日有冇得買囉

怕咩 有下格炒低自己友

我覺得宇宙場相反
尤其200cost, 300cost宇宙場
我用豆槍吉改差唔多場場做到7，8萬傷
有一場有部豆槍舊渣隊友係咁part住喺我旁邊
2條友差唔多係遇神友神咁滯
成班蛋散一上宇宙拎筒既命中率就跌到20%

冇得射地板
2，300宇宙場係豆槍既天下

有支炮，無Ez8 會唔會好啲？

等我研究下先

新手尋日開始玩
想問下食左一下火箭炮，硬直左用唔到三角，係咪就會焗住食多下近戰傷害？
玩吉姆見到大魔次次都被人咁樣連技

係, 呢招係基本連技

係，所以火箭筒喺地上戰咁受歡迎

玩宇宙戰

上集唔用火箭筒接近同仆街冇分別

宇宙戰好處係光束同豆豆起碼有得用下

但係我裝左推進器加5 + 推進器冷卻快5% bor,搞到d汎機冇位裝行路加5
但行路+5同上面果樣野比會好用d嗎?
如果係，比起邊款好用d?

推進器+5 我成日覺得係支機用多d
反而冷卻+5%反而有利急迴
行路就被動行快兩步，對搶點爆基地好似有用D
格機1 on 1 dogfight 行快少少都絕對有利DD嘅

隻game係好玩
不過機少場少玩法單調
如果長命得過star wars叫做好叻仔

9月有新場

算幾快手
上集仲hea更新得仲慢

首先 其實推進器+5係咪等於條boost長d?
另外你講最後果度的確可以諗下

有咩分別,咪又係逢禮拜四更新,出下新機新parts,ms,再開發果d

印象中以前活動拖好長
Map 又唔係個個月都有新野
可能我記錯

我想問分組係味真係我咁撚黑仔 打400場我個邊部部平民機 對面就部部高達

高達都係平民機

成日打宇宙全部都四盾人棍

冇人玩宇宙戰

做錯乜野 咁難得自己隊有兩部Ez8 兩部都渣光槍 無壓線能力 戇九到震

錯在佢地抽唔到

部機勁唔等於駕駛員勁

吊你老味 部機最勁係下格 咁佢用光槍 即係廢左啦 你用返陸高好過呀

以前活動機出完就無要等復刻
每次會出兩星期
1周年兩周年之類就會報刻哂所有活動機

map 一開始都係得都市同山岳
後來慢慢加埋軍基北極地下基地之類
仲有會有正向反向同埋天氣
每次都係放兩三張map 出嚟比人玩

週間任務個個禮拜換,有d豪華報酬週間任務擺耐d,一樣大把人做唔晒拎唔到

用左lv6炮渣之後rival好耐無跌過

應該用下格來推線

橫掃千軍

電影彈

Lv6 + Lv6武 = 天龍人
四盾人棍 = 歐洲人
高達先勇 = 平民
Lv3 狙渣 強吉 大魔 狙吉改 = 非洲平民
其他 = 劏房戶

新手想請教下咩係下格

lv6炮渣高達精渣皆有

拎劍，磨菇向下+R2

咁由開game 開game開始就玩的話，零課都應該係平民嘅

第一星期玩得足起碼有先勇高達是但一部

精渣同高達都中過兩次
抽g3果排脫左歐，之後重返歐洲

其實宜家咁樣幾好
每日玩三/四鋪就可以熄機

諗起琴日50票換狙渣支Lv2
點知今朝單抽銀箱又中一次

仆你個街

你係最仆街嘅天龍人呀

其實點睇組合
反格，下格果d
教學都無既

原來劵有陸高換
不過都係唔換，呢部野唔值咁多劵

今次ez-8未中，準備脫歐

無, 上集連教學都無
全部係玩家摸索出嚟

渣古坦克係屈迫擊炮，
而迫擊炮係跟機lv唔洗抽，
真係好正

其實豆槍lv6先係最撚癲既野

都係，超遠距離抽水

用渣古坦克 輸出支援保證 仲有超遠距離雙機槍補刀

啱啱一抽老虎特 是咪好勁嫁

lv3 450c唔上唔落

係呀 啱啱想試 冇得玩400場

屌你老母上左一等兵之後一場都排唔撚到
次撚次入到去load兩load就配對失敗
我屌！

其實我炮渣係指渣古大炮

係，只係條boost長D

點解負皮me

歐洲人俾人負皮是常識吧

真係好難抽喎

痴線隻新老虎好癲 又有瞄鏡 三連斬 後格4000-6000

我新手 抽到冇用武之地

黑房三倍真係有少少鳩鳩地

三倍都係雞碎咁多
俾十倍都得啦

係比就比全日啦

好似10抽最後果抽易中3星d

想問下炮渣燃燒彈有咩用thz

點解G3係突襲，高達係汎用 點分架

每日任做打３次，夠幾多分個Ｄ算
個Ｄ咩打爆２架機，連勝兩場個Ｄ
運滯起上來打成日都無

G3升lv2係咪都係用gp就得？

少年你太天真了

用hkd就得

屌咁on9嘅

打無限好撚勁
齋豆已經可以豆到援機仆哂街

單場爆兩架機咁基本都要靠運?

武器係咪要同部ms同lv先用得？

唔係

抽到5lv武 突然想問

Lv2機用lv5武把武會降lv 不過降幾多就唔知

咁lv1用lv3係咪都會

你話呢

無限cost場, 可以lv1機, lv5武
限cost場, 機幾多lv, 武就自動幾多lv, 但如果你無果個lv嘅武就會變lv1
e.g. 機lv3, 武lv4, 如果你有lv3武就會自動變lv3, 無lv3武就會變lv1

要唔要放係FAQ到？ 又多咗新手

好提議
但係幫手諗下點精簡啲

今日回收卷有EZ8炮同茲達炮換

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限cost所有lv都得
限cost要跟機lv 高部機過就降到lv

呢句不完全正確

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限cost所有lv都得
限cost要跟機lv 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

any good?

咁清晰啲

人仔係基地真係好撚屈 雷達睇唔到 機槍射唔到 手榴彈炸唔到 一落機就反殺你再搶埋你部機

非常好

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題, 短期內即係幾耐? 無人知

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機 (此活動已完結)

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有"緊急迴避制御" skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰

人仔啲人識玩煩到爆
有時候唔理佢仲好 對面打少個

主要係唔知點解個判定極細
MS size菠蘿／彈藥炸唔傷一個人

上集D殺人武裝差唔多全部冇效
宜家變成basic放到彈八成都會爆

上集頭豆基本上就係用嚟射人
今集頭豆加咗攻但判定就西到嘔
變咗要用火箭炮或直接用劍斬人
仲要今集啲據點同基地好多都有障礙物幫人仔擋
例如廢墟C點企入條巷度基本上係唔會比人殺
然後基地放炸彈個位隊到勁入
MS武裝一定射唔到入去
焗你落機殺人
但入面地型有成兩三個camp 位
後入果個一啲著數都無
以前用豆又好用炮又好用菠蘿又好
睇準炸埋去就一定殺到人
啲貨櫃又無得camp
對守方會公平啲

問吓高手們,究竟點反擊人地,我真係試左好多次都唔明佢個設定係點...

屌你老母搞親炸彈果場就輸rival
on撚9

仲有想問埋究竟點攞果個每月MS分...唔該晒各位巴打!

抽！

人地出格鬥時你用三角撞埋去就會自動出
唔一定要正面都反到
e.g. 對方同你面向同一方向你企佢後面一樣反到

但因為lag 機嘅關係
有時會出唔到反擊判定變咗齋撞
又有時會明明斬完先捉返埋去反格

依個鐘數打rank都要等好耐
直接關機唔打

星期日都無人?

bamdie一日唔出server連機一日無安樂日子過

可能係我連線差幾格啦... 網上爬係咁...

我諗我要練吓....

係每場抽一個人攞到?

總之你估到人會開格就撞埋去就fit

每個月官方會揀幾部ms出嚟做每月ms
只要你擁有果部機就會有份攞

下個月係TB+G3

咁快公佈咗?

咁呢世都唔洗諗攞呢個分了...高達都無部...

多謝巴打提點...

命裡無時課到有

分分鐘送一堆刀刀叉叉俾我!

有賭未為輸!

講笑
你等佢有保底先all in 咁抽啦

同對面撞機真係慘到死，我又大魔佢又大魔，佢就死個陣成班自己友斬佢，我明明行開左都有自己友追我斬

有無連技？格得一野？

FAQ幫到你

成堆同一部機
都唔知射邊個好

試過隊友同型跟住直線排埋一齊跟住完全開唔到炮
好難分

根本格鬥系統就廢 下格大戰 邊個出先邊個贏

火箭炮下格大戰

咦原來faq 無呢樣
係咪又要加返呢

Q. 格鬥得1hit? 點連招?
A. 機體要有"格鬥連擊制御" Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

先手會比人反格

算吧 反得一次 下格無限用 1打1反左都係輸

反格點會得一次
你反到送返條boost 比你

佢起身幾秒有無敵

無人叫你企定等佢起身
同埋對面一出手就會解無敵
如果佢on9到一起身又下格你咪又反多佢一次囉

已經有人中士

Q&a可唔可以加埋炮渣燃燒彈有咩用thz

燃燒彈
定係你講煙霧彈
武器介紹有寫

屌。打ace 最尾30秒贏緊500分，個ace 無血衝出去送頭

回收卷係大家換既一樣定唔同？
我有lv3大魔同lv2捷達lv2對艦砲
即刻換左

應該一樣，
我都換左大魔。30劵抵玩

攞上去打400cost正
不過無lv3火箭又係一個問題

窮人恩物大魔

大魔上手既話真係好神
有緊急迴避，格2野，有火箭筒，速度快，耐實彈高
但真係幾恰新手玩，速度太快成日衝唔到位，格技範圍太短，火箭筒間隔耐彈數又少
未上手唔建議入rank場雷人，乖乖地玩吉渣啦

仲有甲組腳易食爆風呢個弱點，成日見啲新手大魔玩晒行boost又唔著腳hp成場就係斷腳

仆街成日斷線，kill app當你脫退又罰，一係就人地斷線，成個星期都上唔返D+

格鬥範圍短可以靠佢飄移解決
你boost 完之後佢會有慣性繼續飄
呢個時候出格個判定都會向前移
下格尤其明顯

火箭CD慢就要靠閃光嚟攝時間
閃停人一樣可以入足1set

咩叫kill app 當你脫退
kill app 一樣係走場
人廢咪一直都係D囉

搞咩會成日斷線?

Wifi

可能係我問題掛...有時係人地問題...

其實唔係好覺kill app有當脫退...

睇嚟你都岩...可能隻GAME唔太適合我玩...反正唔知等幾耐先抽到部似樣啲既機嚟用...

DP換部大魔都有排玩啦

即係仲係無計到？

我昨晚就係因為人地成日斷...搞到連輸三場...之後試過脫兩次就罰你...

有, 我有fd上星期脫到lv1
比我地成班笑到面都黃

dp機好多都平靚正
輕吉 舊渣 吉改 大魔 吉炮 渣炮

有啦...LV3,抽返嚟,但啲劍仲係LV1....

呢個真係試一次就夠...俾人拍幾吓就一隻...

佢薄血換嚟嘅係瘦同埋有支好撚勁嘅水槍

係咁多人識玩就好
玩到b,c場仲有好多大魔當自己拓海咁飄移入陣
點知只係飲醉酒既文太衝唔到位比人圍死

人地廢咪好, 你可以屈機

慣性飄移

飄移斬用熟咗真係好撚正

見到啲大魔飄飄下好想炸到佢腳爛

中士要50部機
而家得24部

其實真係好好射
佢要快就要直線移動

忍唔住要曬一曬

贏就+11
輸就-13
完全唔明咩logic

莊家食夾棍

升中士都要課金

試過幾次+13定15 唔知點計

試過+13, 大炒+大勝rival
15 扣就試過

10:0 rival
加炒3000分以上
加分數輸出助攻第一
好似先有機會+15

換

換埋DP機都夠
但係之前換晒其他野

DP點會夠用 有排儲呀你

歡迎來到Bandai麻雀館

打39000都已經係全隊最高輸出
我D隊友會否太廢

命中率可能低過4成

舊渣勁係邊?

勝在平
打200 300 場可以用高lv機
又有火箭炮可以自己打停去連招

請問係跟日本時間定香港時間reset

唔撚係掛

日本

逼你用DP買哂D 100機

c+場已經好難玩

上到B+反而易玩咗

想問下反格點出？

三角

幾時先可以同frd排

前幾頁先有人問完

下期六合彩開咩冧把?

笨大食相都係好肉酸

忍唔住比左次錢
有無好野

lv5輕吉

流星鎚

好難用

捷達馬炮都幾難用 cd耐仲要得3飛

啱啱嗰場Ace自己隊個ace斷左線
著數到呢

係咪好多都雞肋

有鳩達再講

係 全部冇撚用 哂錢啦ching

lv3舊渣可以入200場屈下狙吉嘅
不過要避吉改同陸吉囉

算啦
當惠澤社群

高達把槍同槌仲想點

26000我第一都試過

把槍無乜用
個鎚

咁不如輕吉幾槍射爆佢

我人脱離咗
部機俾人打爆咗
會點計法？

邊度有詳細介紹睇？

各有好壞
舊渣有筒可以射停人再連擊，輕吉支水槍好難射停人，講埋身舊渣易過輕吉

咪計部機既擊毀分囉
人就25分
所以以計分層面你部機有冇人影響不大
不過戰術層面就要睇你用人仔做到啲咩

係既
同埋舊渣應該厚血d
不過始終火箭炮打停再搏就日日玩
輕吉可以玩下新野
新手就咩都未試過，唔會話悶

佢張圖咪舊渣連筒一齊中....仲lv2
不過我睇中部lv2炮渣

中老虎支盾炮lv3 但係無老虎特裝型

連筒一齊中就抵玩
我中到200，300舊渣，但一支筒都冇
lv2炮渣係幾多cost唔太記得

其實都想問好耐，b3虎中部機係咪唔包盾豆?

其實果架係坦渣黎
lv1 300c, lv2 350c

包lv1

咁好過ez8,唔包筒

唔好意思 亂咁叫
坦渣我得lv1,不過係300場都好容易拿到頭3
呢隻機既火力唔講得少,遠中近都殺晒
由其是雙豆鎗,好多傻佬想埋我身,比我用豆射到得返一半既時候先走已經太遲
用12發小型飛彈射到佢硬直再補到下大炮就88

坦渣咁我知了，齊300 400 cost

ez8支鐳射死光鎗真係食撚屎

部野同普通老虎最大分別係有無盾炮
唔包埋bandie老母不保呀

坦渣好多野想問
首先你地覺得爛地場啱唔啱用坦渣?
果招散彈炮係幾時用?正常係咪射哂12飛炮先射佢?
中距離被人埋緊身應該係射12連裝飛彈仔定豆豆先?thx

諗起琴日又係俾Beam槍嘅仆街累死
狙渣1打2高達+狙吉改
我已經好霸氣咁一個打爆部高達
俾隻狙吉係咁火箭炮打背

後面有隊友用高達走埋來想幫
要叉到爆先射又射唔中,最後我就因為佢叉槍搞到得走唔甩被殺
叉你老母咩,係救人就拎劍劈佢啦仆街

所以中左金箱，但見到係高達榴彈炮光槍表示

笨大老母不嬲不保ga la

都唔夠中馬沙個死人頭盔咁慘
我就係成功例子

一撚樣，係我隔離豆你老味咩
幫拖補位劈啦仆街

3星?

格魯古古果支好好用喎

我中件衫

咪一鳩樣.jpg

目測暫時汎用beam最正常一定係GM III
唔知幾時出

我唔敢講係好好,只係自己會咁用
散彈有兩隻以上走埋一齊就用
中距我會用12連射到佢硬直再追上去用雙鎗(1on1)
人多我就會射住拉後去其他隊友到再轉炮

未出叉槍配件 成日叉滿太浪費時間

屌笨大塗裝出左會唔會將d特別油擺落pool

明白，但兩隻以上走埋一齊，用主炮一樣打得中哂兩隻bor
散彈炮範圍大d?
近距離會唔會打到人硬直再用拳頭打down佢之後走人?
利申：拳頭類真係暫時冇咩sense去用
好似好唔穩陣

肯定會

一定唔會用拳
我訓練試過,散炮射中間地下係高輸出過單炮

有無巴打用過支雙管死光鎗?都係好廢?

4盾嗰支?

用過，覺得廢到仆街
唔識玩呢把野

冷門到唔認得邊部用
噴槍系?

明白，我諗係得狙渣1招後格實際小小
消防員招後格都忟忟地水

當買個教訓啦
無3星保底真係唔好10抽
前日我都抽左次,不過係儲返黎
都係垃圾一堆
最靚都係叫做有部lv4渣改

後格同下格有無分別?

我都想知,係官網睇到,想知勁唔勁炸

另外新既抽蛋幾時出?
上官網睇，佢而家個抽蛋活動幾時完都冇寫既 ?

吉改,狙吉改

要有幾無聊先會有狙槍有火箭炮唔用,走去拎呢支水槍做主武

但老實講,狙吉改拎呢支,射擊修正高的話一下應該可以打千幾

吉同吉改用到果支beam
1射射2野，cd同射擊間隔都幾快，不過威力低過單beam同極易過熱，用呢支我寧願用單beam無限射

搵到啦 ２連裝鐳射槍
不過長槍光槍都比人屌廢何況短槍光槍

千幾喎
唔算廢啦

同意
微課玩家表示咁抽法好似奶奶地野

狙吉改支副武?? 射程短到喊

如果有輕吉支水槍咁快同唔會咁易過熱就係嘅

今晚搵間房試下先

冇

水槍暫時係輕吉最好

rival 贏7/10
4樣野有3樣第一
場分輸6605對6625
結果rival+1
on撚9

點撚樣呀，第三次中你啦，今次仲要冇up

要了解自己既運
個個以為自己係阿寶,其實一世都要揸吉姆

一輸就算炒rival你都係預0分至2分左右

我直頭off左

乜原來分左team之後退出都當走場

俾自己友係咁追住打有無得report....

見到自己team全部廢人廢機咁就走,有咁既人唔出奇

但係果個唔會即刻罰你3個鐘無得玩，應該係

Thanks

吊 不如整個買賣功能 俾人直接用錢/ 向其他玩家買機啦 而家咁玩真係抽到天荒地老都無自己想要個部 我想要部高達呀屌

你抽幾百張劵返來等運到,咪就係用錢買囉

頭先發現左樣小技巧唔知有冇Old News
如果比火箭砲爆風打中 對面只要唔係下格起手打你先
N格中你既時候係可以用R1後噴 之後再三角 就可以反撻佢

食n格唔扣血?無硬直?

請問有冇人有捷達用馬炮心得

情況同你中左N格用到急回一樣
只不過將佢變多一步變反撻

但呢招唔包括淨N格先手同支援機砲擊
前者因為N格第一擊擊中判定係有硬直 後者係被擊中後硬直時間較長
點解可以反撻到呢 係因為火箭砲爆風擊中>硬直>N格(系統判定硬直無法疊加)>下格已經可以有足夠時間急回/後噴>三角

唯一返格到情況應該係
對方炮>N格>無cancel>被你反？

N格果下點都會食傷 反格係反佢下格果下

n格係乜野

唔加方向既格鬥/前格

溫馨提示 三角係可以提前禁實 任何情況下只要當前動作完成就會自動撞

同隊有三支援又打地上我走硬...

thanks

今集好似將火箭炮硬直改短咗 (game 入面叫後抑)
加大咗加農炮嘅硬直 (跪地動作)

即係如果人地橫格起手就唔得？

橫格都得
因為都係後仰效果 下格係倒地效果
簡單少少講就係後仰效果動作未完成係唔會疊加

其實打得贏喎

三支援同三突擊
肯定係後者贏面細

300場大魔俾人定到一下，三狙每人一槍就無左

冇突擊已經令個局平衡少少

我明你意思啦
如果對方唔係出下格咪反唔切

係 會變左普通撞埋去

依家普遍都係 火箭砲>N格/橫格>下格 所以成功率都幾高

我自己正面唔會

屌連續兩場都係遇到啲柒頭人多打人少唔去追殘血機搞到比人反cup
仲要野野下格自己友想打好啲贏rival 保分都做唔到

點解，求解
利申：常用係汎機多過支援

下格打自己友真心痴撚線
一被自己友片完基本上係等爆機/爆腳

睇下樓上個留言就會明點解

起碼支援唔駛驚俾隊友下格先

地上戰 無咩事唔好埋去近戰
死嘅唔係殘血敵人多數都係自己比隊友下格死

唔埋身又打唔出效率
其實成個weekend 都係遇到啲正常人
識得集火蒸發人同追殘血務求keep 住人數優勢
間中唔小心下格到人都識用罐頭msg 講唔好意思
係今日咁黑仔連續兩場都match 中天線得得B
第三場仲要等極都開唔到場要等今晚做完野先可以打埋

跌咗26分好撚肉赤

你以為啦
要搶起出來,你以為佢來救你,其實係連對手一齊下格埋一份

我今朝都係咁無啦啦被隊友下格
望住啲血由78千得返幾百
好彩贏rival兩場無扣分

傻啦
街場做支援你想有人救你?
發夢果時就有

施主要放開個rating去打呢

利申 D+ 早已放棄 正正常常咁打算 一齊集火一齊推 有空檔可以幫手整機就落機幫

佢B+你叫佢放開

我已經突登唔提
而家目標其實係唔跌rank就得
雖然睇住個滿分幾好J

街場用援機首先第一樣就係自救

其次就係搵啲汎做肉盾
焗佢自救時順手救埋你

1. 自救
2. 只有你救人,冇人會打算救你
3. 明明係你打哂輸出,有d格機撚仍然會以為你搶尾刀

卡係C+好似最好 又易啲排 又無咩壓力

始終自己都係虛榮撚
升得到上去就會在意

應該直情賣咗個隊友佢走佬

求格機撚心理陰影面積

我用吉改成日比大魔打完第一下look唔走

如果有個排名榜會著緊啲
但係咩都無上到去又係多天線低低B

我真係試過一次係咁

隊友G3同隻渣改對峙緊,我起碼射中三槍,最後我豆死左佢,隻G3嬲到Down我
當時都head緊三千分以上,都唔知嬲乜

距離太近比佢combo?

呢啲叫唔小心都還好 你都未見過有場B+場
同隊部格機一開波就俾同隊隻大魔後格 心諗做乜9
咁部機訓左我行最前咪佔點先 你老味部大魔衝過黎後格埋我，之後自己搶點，原來目的係想拎搶點個分
唔係好在對面有部魔蟹瘋狂送分 唔係根本贏唔到
而家啲人為左贏rival已經痴撚左線

有場300cost 我汎用去救支援 結果對面隻老虎一套帶走左我 我眼都凸撚埋

走佬又唔好, 走佬無分
賣完隊友之後執埋殘血先好走

我上次做個時反而比我幫緊既援機射...
喂大哥我又唔係黎搶你頭
你自己都就冇命冇可能打得爆人
我掩護你退後整機你就一齊同我退喇
人地對面都走
你仲貪個一兩炮

發生係海灣C點既落斜位 我有2/3血佢就冇晒

佢可能嬲你連助攻分都唔比佢拎

老實上到B同B+場天線得得B嘅比例係低咗好多
間中仲match 到人一齊做avengers

嘩 打到無哂人性為嗰50分

根本有班人係在意之餘又自私到過晒龍

其實擊破數有咩咁緊要
除非做緊ace 如果唔係我都唔mind 尾刀果野
最緊要係效率殺敵
殺完一部即刻殺下一部

少年你太年輕了 佢肯定係驚輸rival

agree
效率高既真係全隊都唔會差得去邊

咁撚肉酸都做得出
我淨係試過我快過自己人搶點俾佢用人仔火箭炮射到一齊倒地姐 佢嬲豬

打得好就自然會贏
差得果一兩部機咩
秒撚哂啲對手咪贏囉

咁上去都無少到嘅就玩完啦隻game

問題係佢打得唔好

而家個ranking 制度真係會
起碼我有幾個fd 因為唔用援機屈分, 唔做拔線狗
會坦線, 會救機, 會睇時機拆/放炸彈
搞到升唔到上去

呢D自私友有幾多個係本身有料吖

agger
利申：c+,每日快快樂樂打3鋪算，有得升就升

當練下技術同脾氣 其實打得多係升到
問題係好多時打到人無心情打

始終理解唔到援機點屈分
援機好睇隊友壓線
可能我援機用得唔夠多射得唔夠準所以唔覺得可以屈分?

汎用性能ms拎火箭炮

援機打200 300 cost
啲格機未夠勁
汎機一係薄血一係肥
用援機好易打高分

快樂每日三鋪C+ 卡升下士任

企後面輸出，識玩嘅人可以成場唔死

我都覺得係壓到先有得屈
可能宜家打慣400以上就覺得壓線唔係必然

變咗C+揮手區
btw你地打得幾密我每日三場左右都係今朝先升下士

Cost 我淨係打200 300
400我無高lv機唔想用lv1先勇打
無限就會用高達lv2打

呢排無咩街出
日日收工返屋企就開機
打打下就兩三個鐘
放假隨時打足成個下午

同意，不過2，300場用援機係輕鬆過係400場既的確
等我練多d先

好多同道中人

200場用狙吉攞火箭筒打前線
一炮駁兩野下格啲汎機無7成血

因為400可以出援機惡夢

你地都而家先下士
我八月頭十幾日完全冇玩而家都上等兵5 啦
咁你地係上等兵10卡住上唔到定點?

我覺得對艦炮捷達先係 準起上黎既射到對面支援輸出唔到

卡晉升經驗值嗰度
懶得打exp
一日做晒三個任就熄機做第二啲嘢

Zudah要隊友壓得住線先屈
一比汎搞就易死

呢碌野攞嚟射汎機都超痛
直頭可以當自己係援機咁用
加埋差唔多係全game 最快嘅booster走佬無難度

缺點係彈數少
遲啲出埋快速上彈器如果裝得落就屈機

而家支援200c，300c強勢我覺得係格機既2樣主武要買得黎又唔可以同其他機共用，例如舊渣支炮同把斧，老虎豆槍同把刀，搞到好多人抽唔到又唔願買，寧願用1lv算
支援就唔同好多時主力係副武器，除左狙擊系不過通常lv1已經300c

魔蟹e型 先勁。細蟹繼承哂上集啲缺點 唔係好敢拎出黎
或者出強人俾人硬爆仲正

跳場狗好撚煩 連續兩場贏到開巷 收尾場主跳
畀你班垃圾上到b咪又係俾人sm 強烈建議 改返好似之前咁 一輸競爭對手贏都扣分 同埋跳一次就直接上黃色啦

贏場輸rival 扣分先係導致多人亂下格自己友同埋搶人頭嘅原因

仲有我諗頭果個據點爭到頭都崩
拆炸彈我估起碼有3個會棄前線狗衝返base

條戰線 hold 到就係

本身諗住拿拿聲打完3場 攞幣就算 頭兩場輸 跟住最後嗰鋪贏 連續兩次都場主跳
最好跳一次 即上黃再跳多2次就紅啦 同埋一定要打積分先可以變返普通 啲廢柴跳完上黃 就打快速刷番變白 再打積分 最後跳多過打 有個朋友就係咁上B-好似好威威咁笑鳩我得c

果啲先係最撚廢 輸唔起 經常都係大比數贏緊到最後一分鐘條仆街場主跳場

壓唔到比對面射同斬到

求隊友地上戰用火箭筒...

光槍

ACE戰光槍收頭法
輕輕鬆鬆做ACE

用吉炮用到比d大魔集火
睇住佢地行到一半唔敢行好正

係咁配對錯誤

個server係咪死死地

炮渣反格強吉，爽
之後收皮

終於有第一部高達

我想問點解我打打下全部人消失曬，我又落唔到機霸點？

我插LAN線架

牙突零式

俾我抽到力場引擎2
試下俾狙渣用先

借問聲尻抽到吉改lv3同超絕火箭炮lv3係咪暫時夠用?

臨尾一下狙擊槍絕殺對手
咁樣都要輸競爭對手
唉屌佢媽閪

屌你老母
Bug左係到兩分鐘
倒輸十幾分

因為你唔夠人收得多頭
Rival系統真係好垃圾

打得太龜
輸命中率同佯攻
狙吉改企前D其實唔驚啦，跑得咁快

佯攻得個位數即係無人打你
無人騷擾你做狙命中先得30%
輸rival唔係屌人阿媽而係應該檢討下

支援唔一定要企後，跟隊友上中場會加多啲分

今日絕對係黑仔日
最後一場又夾到啲有殘血唔打走去打後面滿血嘅智將障
對面仲要有兩隻狙
隻狙吉改仲要野野都射得中腳
我隻肥妹中一槍對腳就無咗6成(仲要未叉滿 )
打到最後十幾秒我死最後一次
當時明明係落後緊幾百分
唔知點解到完場會變咗反勝
但因為我rival 就係果隻好準嘅狙
結果都要跌1分

命中包艇，做狙都少擊破過人地汎，龜到得8%都死兩次... 仲要夠膽post出黎

啱啱玩分身見到個d-中士

成鬼日比D廢西雷到掉rank都唔系第一次

咁佢輸出傷害都有第一

不過做支援做到命中得30%又太撚低
係咪龜得太後亂咁射？

我做支援既命中率10場有9場都贏Rival

咁成場冇人搞你既話又好難低傷既

佯攻點先會高，不停撩對方射我？

第1次玩到佯攻2.55%

已經有上

平時都有60%以上
呢舖節奏太急
個分追得好貼
所以浪射左

有冇人可以教下me新手觀念 唔想做負累

其實post全post旨在比人睇個大分
6865 vs 6825
廢事遮黎遮去
（唔廢就唔會凈係C-啦)

其實已經出埋C point打

咩黎

如果係坦克類，點睇?
利申：真心問，我認為企遠d好d
但駛唔駛跟係大隊大後方?

我覺得企隊友dash1野就到你位既地方，企大後方既話唔係唔得，不過最好有另1部援part你
坦克太慢，冇可能避到野咁滯，冇人救就自求多福

ok，係後方搵高點射/同援機孖咇
不過坦克要跟到大隊都唔係咁易

打左成場比人隔兩三個位都射得中
出返去睇先知全部人連線得兩三格
笨大

全場都wifi

明明我連線爆曬格
點解係我要受罪

比3,4個對手圍死會覺得好精彩
比3,4個自己友射到硬直真係想一個手掣掟落電視

琴晚單抽中lv3 太坦
有冇人用過覺得點
有冇建議零件?

試機覺得佢支肩炮好大力,但去到450我用返高達唔好?

無限cost場出坦克我覺得好似送死咁
400以上既機唔係個盾硬就係機動性高

以前我會用係宇宙場射高達
但依家咁多tb高達真係用都唔敢用

宇宙場好易俾狙渣偷死
我就係嗰隻狙渣

結論即係千祈唔好拎出來打Ranking啦

有冇老虎同好 300場幾好用

我有個隊友做開前線坦都好好成績
佢谷行個射防格防同射補
就同泛機一齊行吸火對轟
泛機打佢唔痛, 佢就射到人叫亞媽
格機追佢就由泛機收拾
而且前線坦好易引到D無耐性既格自己送上門比泛圍
援機打佢都係55波
比較麻煩既狙就睇隊友部格做唔做到野
唯一針到佢既係艦炮捷達

靠佢卒之脫離D+地獄上到C

首先換咗把武器做火箭炮先
吉狙改支狙槍世界第一垃圾嚟

LM

呢個問題又係想問好耐
加血抵d定加防抵d?
你個fd個rambo式打法有得諗

暫時得250cost，想用老虎都唔得
有個盾存活能力高左係幾正

血
因為防要分三邊
血就who fucking cares

250照用啦

我400場照用350老虎

agger，我都係加血先

而家有冇得用dp買300老虎?

有冇D片係教新手玩
玩左一日都係咁死
得一開波送個幾架機

game個教學其實已經教哂基本野
你仲有咩疑問?

啲友仔好鍾意企我炮渣炮線前擋住晒
一開炮就忽然有個飛埋嚟食我粒炮幫人擋彈

睇下D人點打都好
有冇youtuber twitch睇下唔同地圖應該點打

上youtube搵下架仔啲片睇下就好快識

其實所有人二等兵都係鳩鳩下咁打
新手都係買部渣古II Lv3,買支火箭炮打200場
慢慢摸熟操作同儲下機先

技術未到家就唔好單獨行動,唔好亂放炸彈
跟大隊一齊行一齊打,咁就冇咁易死

第一步,學下點保命同點樣同隊友合作先啦

咁人地無後眼既......
援機都係企高D好........

會唔會係你企得太近
地形影響企位搞到無位走仲擋到人

支援機日常來
但我覺得最乞人憎係d汎機下格完都唔識小跳步俾空位人補槍

吉狙改用火箭炮不如玩返汎機好過啦

同汎機一齊頂線係勁嘅
不過要搏對方冇出格機囉

小跳步係指boost cancel?

總之有平衡器嗰堆啦
真係有人慣左1 on 1,down完就咁企定等CD完補刀架

用二連BEAM跟泛抽水都正
二連OH就轉單BEAM
單BEAM OH就轉返二連
成場NOT STOP BEAM BEAM BEAM

狙最大功用係遠距離救隊友同補槍加大輸出
要用援機頂線用炮吉炮渣仲好

同埋我想問下反格點出
成日格人劍個陣會比人反格

教學係教操作啫
無教唔好去送死

係個C位近貨倉見住隻吉姆改飛埋嚟,一開炮就見到自己友隻狙吉食咗
屌出聲

對面起手時按三角撞中佢

SPC用火箭炮上前線勁到仆街
靈活性同汎差唔得多

三角咪會向前衝嘅
只要敵人出格嗰陣你用三角撞中就反到

街場日常
我做格都食唔少LE D殘血

可能我偏好用狙放冷箭爽過一齊落去頂線

用法唔同冇得比嘅，唔同機有唔同機嘅Niche

其實SPC無急回我都唔建議前線
其求食一炮之後比格入個FULL SET就GG
所以都係用二連水槍後少少抽水算
斷腳唔慢過豆

SPC喺GBO入面定位唔係一般嘅狙
要狙請用狙吉

我成日覺得要頂線我不如用返吉改之類頂
用得狙就梗係想做sniper

成個倉得佢一隻狙
btw我都少玩咗好多

SPC用火箭炮係利用佢高射補同剋屬打第二線
炮停人之後轉水槍蕉佢兩野
放血放得超快

反而佢支狙要企定叉先打得停
實用性比較低

啱

吉狙改火箭炮好無用見仁見智
但佢支狙擊槍唔叉無得打停勁垃圾係不爭嘅事實

咁300場玩狙聯邦機黎講, 狙吉LV3好過吉狙改?

上集都已經係廢到唔明點解會存在呢件主武
除非叉完可以打5千以上+爆腳爆頭,如果唔係都唔知叉來有咩意義,仲要唔郁得

好過但同渣狙都係無得比(過熱度係硬傷)
俾我排就
渣狙>>>>>>>>>吉狙>>>吉狙改

佢支狙真係廢 企係度叉叉下搵唔到人射
咁撚弱智嘅槍搞到我痴痴的等人行出啲比我射

同cost 基本上係高lv果部正啲
300 cost 狙渣都係一個好選擇

我都想有狙渣lv1...

利 狙渣lv3馬炮lv2 狙吉lv1,3槍lv1,2

當初睇武器威力果陣以為一槍2000好開心(渣狙1750)
點知原來係叉滿先2000

乖乖地儲14200啦

如果狙吉有lv3狙已經無咁易OH

過熱率唔係固定嘅咩?

係, 一定係回到80%左右先會唔OH
但高LV槍每射一槍會扣少啲

買咪有,想來做乜

每日就算齋打3場都有接近6000
14200轉個頭就有

Lv3真係大獎來
前幾日換到把lv2已經覺得順左好多

我仲係用緊lv1打200
打300都唔覺有lv3狙吉嘅出現
可能好少人抽到

支槍咁既特性，
不如用消防員，雖然起碼係400cost個pool

消防員都係要叉 不過有肩炮用

中左FA 78 但只限字宙用 字宙場唔識玩

無緊急迴避混戰好蝕章

狙吉改靈活度高，300場個人首選來

當比個機會自己做新人類
不過宇宙勁少人玩

浮下浮下 好難描得準 想問下你地係單抽定十抽多？我岩岩玩左4日 都係做完日任就單抽一下 係咪無得睇3星機率係幾多

十抽無保底必出3星ms都唔太建議抽

姐係每日單抽下就算？定係儲幣等佢有活動先好再抽？ 依家陸上場我多數玩渣古II改/狙渣LV1

睇你嗰期封面機有無愛
有愛咪追 無咪儲定等出新

其實我想要部高達黎玩下 依家淨係用渣古好悶

高達你等3星保底會好啲
就咁抽好難中

好 咁我開始儲下幣先 見人玩高達可以連技好似幾正 我唔知近FA 78有冇連技玩

宇宙唔建議連技 你嗰隻又大把炮用

係大把炮 但射得中先得 我覺得宇宙場好講技術 玩左幾日仲未識得點樣可以描得好D 成日射唔中人

同埋改裝零件有冇話裝D咩野好？

要學識預判 一切都係經驗

睇返咩機想點玩去裝

地上場我玩狙反而可以估到對面走咩位射得中 但字宙又黑又大真係 可能我唔係NT

其實修正值/防禦抗性個計算方法係點？
成日覺得換高lv武個攻擊力唔係加好多所以唔敢換
Dp越儲越多但係唔敢用

FA 78我見好似無其他武器可以改？定係要抽先有 依隻GAME課金都真係幾貴下

真係講經驗 其他咩都假

佢暫時未有更高lv武器用
以FA 4盾為例 加盾血加血加回轉性能
加防實彈鐳射耐性加射擊耐性必出

依D就咁係DP到買住用住先 應該OK？不過我好似未夠LV買 慢慢打順便練下先

未抽到就買住用先 抽到高lv先換

好的 係咪唔建議用DP買機？

啱用就買 不過武器 parts行先會好啲
因為機有時抽到重複lv就變回收卷

睇餸食飯啦

上集好似有人計過 今集唔知
換咗高lv差好遠 換咗先

DP D貨就唔會走嘅
反而交換劵啱使就好換

回收卷有格鬥修正part lv2抵唔抵換？

咁我儲多排先睇下買咩

用開格機的話必用
格鬥/射擊修正等同攻擊力,又唔佔位,點解唔換

就係見中近距離d part位仲剩好多未插
即刻去換先反正先20卷

唔理咩機
地上場第一件就啪咗腳甲落去先

券留嚟換機換高lv武好過

腳甲姐係邊件？

腳部特殊裝甲

好似未夠LV買

精渣就裝背部果件

宇宙唔裝無所謂
打咁多場未試過爆背

試過比狙渣爆過

竟然

下下就贏就有人掹線

爆背會點

上星期唔係改左同隊有人掹線就扣少啲咩

頭先有一場,印證左有d人無乜學習能力
連續反格左佢3次

咁人地贏緊變咗輸喎

係成個場停左，之後話房間已消失
之後就彈番出基地

歷史係無教育意義

對手係玩筒刀？

有啲人玩左一套輸出之後就係唔識變通
每次火筒炸完就會埋黎刀你，好似撞邪咁

唔係,豆鎗陸高
第一下佢想劈我比我反到
之後起身想撞我撞唔到,又劈...又反到
第3下佢應該發脾氣,直接走埋黎劈
嘭~~~擊破敵機

點樣先可以反到格？

反格又準備入FAQ
敵人出格期間你用三角招撞埋去就反到

係咪部部機都得？ SOR新玩無幾耐唔太識

部部都得 只要佢有開始出格個動作你撞埋去就得

要,我都係呢到問巴打

其實已經加咗
等下個post update
今個post 推得好快
想喺頂樓放新event 機都唔得

有時見到D格機 沖過黎避都避唔切

走唔甩架啦,衝埋去反而有一線生機
反格到先走都未遲

如果格機直接衝過嚟想斬你
你可以試下預計佢咩距離出招再去反佢
都係經驗多就識應對

唔推post 我驚會沉

置諸死地而後生

仲有如果對方斬緊你隊友
你喺側邊或者後面一樣可以撞埋去反

之前啲post 都吹到六七日
呢一個特別快
可以多咗新手問野

防不勝防 我都中好幾次

其實過埋今日都六日 差唔多啦

200宇宙場真係賺分用

巴打用咩屈呀?

同隔離咁冷清比
呢邊就來七個po都好叻

其實兩邊都係刷刷刷,冇其他野好做

果邊啲課長課哂落街機仲點會同你轉ser 玩家用再課過

後面都得 ?
咁前面呢?

當然得, 所以做格機點樣騙撞同點出手快令你想撞都撞唔到係必修科

用老虎可以鞭入先 反唔到

明白
但都仲d細節野想問
係咪係任何情況下都係用反格救隊友機(佢俾人斬緊果時)
係好過就咁用火箭炮/格鬥去補位?
另外，印象中反格係會穿過隊友ga ma?
唔會打停隊友?

其實火箭炮+下格係最好,不過你有機會連隊友都Down埋
所以真心想救人的話,衝撞係比較合理嘅選擇,反格到當然更好

理想係, 現實唔係
因為LAG, 可能反得超靚, 又可能連你都斬埋
乖乖地比粒彈佢啦

講緊BB?

絕對係請佢食一炮最實際一定停到
太近埋去又撞唔切比佢斬埋一份就柒

開炮一定快過你埋去
除非真係喺正隔離而你又先讀到佢會出格

行埋去仲有可能比其他尻既隊友射

想問下 下格姐係下再加R2？ 定係點樣？

後飛轉灣可以應付部份只識直飛既人

對高手就走唔甩架喇，搏射停對面同唔好俾人呃左下反格啦

真心提你, 唔好用R2攻擊啦, 難控制
睇睇頭POST FAQ我教果個SETTING

好 一陣番去改番

總括而言，即係我不嬲都冇揀錯option補位
反格果下始終覺得唔夠穩陣

總括各巴打分析先啱

闇sir 真俾體貼

無限cost場， 隊友用lv1 吉姆 +lv1 吉炮

見到呢啲人你應該一齊換部lv1出嚟搏其他3個人走場

今日任有兩場宇宙戰
好多人走入黎

使唔使捉住你隻手教你打機呀,自學啦好心

宇宙戰去自訂開個1v1掛機算啦

屌 原來佢個登入日數係計每個星期 一到禮拜2就reset架

睇黎都要

其實佢張banner上面有寫幾時reset

我都唔明點解要set 七日獎勵但又唔係七日reset個每日登入

明明琴日係第四日今日一睇變番第一日 咁on9都有

改完手掣setting,呃撞都順手左啦係咪,
落場實習下點樣係港灣基地上二樓,呃d援機撞落街咪打到佢地收皮

係好ON9
之前以為下一日有3COIN
點知佢RESET左

每日任要兩場宇宙戰
搞到好多人入嚟比我屠

佢每個星期都reset

完全唔識點玩宇宙場

唔係人人都上到二樓，有排學

好多耙

大家認撚住hoticecream1995呢條撚樣
由開場下格自己人到完場

屌 有冇人教下我比人追住筒格可以點做
個撚個都冇腦筒格

筒停佢就走

唔好比佢筒到

依家識出反格打得好爽

1001